假如拜登贏左會點影響香港同中國?

有朋友睇報導話拜登係憎中國
但我搵黎搵去都唔見有
反而近期拜登仲想同中國重啟經濟貿易取消之前限制
聽連登講得最多：拜登做左總統就慘喇
究竟有幾慘?
拜登民主黨無理由睇住香港死
究竟拜登做左總統會影響香港同中國?

民協咁囉

又傾又砌

奧巴馬2.0

睇下奧巴馬個8年點囉

其實佢做成點

美國報告年年話香港一國兩制無問題

內政OK，外交垃圾

領導金融海嘯之後嘅經濟復甦

同時係中共同習近平嘅大恩人

會影響香港:

1.會為咗改善中美關係和自己的家族,全面放棄香港,甚至撤走埋駐港總領事館
2.中國對香港大清算,美國都唔會再有任何制裁和行動,最多都係出聲

佢果8年咪搞到全世界亂到7彩、中共偷哂D科技、5G比支拿搶左話語權囉

14年仲暗中同支共DEAL 香港佔中問題唔出聲 去換支國市場

樓價會 升or跌？